秀智 香港粉絲見面 2018

演出日期: 2018年5月26日 (星期六)
門票價錢: HK$1080 / $680 / $380
演出場館: 九龍灣國際展貿中心 展貿廳
優先購票: 2018年4月27日9am起 (AEG - 所有卡)

公開發售: 2018年5月3日10am起 購票通 Cityline

有人會去？
唔洗錢就話睇下

G
食撚晒我d男神

佢有咩好睇
而家個樣好似䈬太多夜店 開始殘
歌又唔好聽 舞又唔係top 而且都應該唔會跳
唔通真係睇佢玩濕鳩game 咩
留名睇跳樓價都無人去

一百蚊內會去